影相張相好濛 可以點改？？

之前去左灣仔夜晚影相 返到屋企執相果陣 發覺啲相放大左好濛 以前睇過啲外國Photographers 佢地啲建築物相 就算放到最大都可以見到啲Detail位 我想問下係我既問題定係鏡頭唔夠勁？

張相快門幾多

咩機咩腳咩鏡

[/quote]張相快門幾多[/quote]

1/50

Canon 800D 冇用腳 Tamron 18-200mm

最主要係機身限制

張相本身蒙冇得執，如果冇記錯（記錯請指證）你要夜景多 detail 應該低iso+細光圈+比較長既曝光

完全望表面或是未完善

即係800D 唔太掂？

冇腳影夜景好難有detail 我搵下搵唔搵得返我有張NEX6 kit lens iso 100 光圈最細曝左唔記得幾耐光既相先

同埋想問你你係想放到幾大同點蒙法，放上黎睇睇

影夜景一定要有腳架
無腳架谷ios會有好多雜訊
長暴光+腳架係基本

係你唔掂

即係crop機高iso弱
你應該用低iso
光圈相應就要大但應該用f8最好因為你用好大光圈先會夠光但景深就會淺 咁又唔好 用f5-7就不如直接用f8因為一般鏡頭都係大約f8表現最好

快門就自然冇可能手持 上腳架長曝啦

機身限制意思係要你去circumvent呀 唔係部機廢
你講個D影得sharp既人未必用好過你好多既機

仲有安全快門夠未
你用咩焦距影呀

假設冇放手震
快門最少要1/60 或者 1/焦距
取快D個個 （即係zoom到近過60mm就用後者）

垃圾濛，一早block左

死臭雞

第一您放咁大係為咩先，您取既係意境尼方面就無所謂。如果係想放大聞相，買5d4 5dsr canon / Sony a7r2 / Nikon d850

圖？

純文字討論

根本唔關機事

Canon竟然唔送技術

機主限制